「打遊擊」去最多人，特別遊客多嘅點

打遊擊遍地開花，去最多人同遊客嘅點
狗一出嚟部防，就轉場！！

1. 引發現場市民參與， 比市民親身見證黑狗嘅癲狂， 令原本冇主動參與嘅人都置身其中，可能下次佢哋就會一齊出嚟

2. 可做掩護比手足轉場， 不受傷，不被捕， 玩多幾個場
雖然咁樣前線好辛苦， 總好過要流血同要坐。

3. 撚狗撚到出神入化， 鳩企，鳩衝空氣，鳩屌空氣， 鳩對空氣放 彈，唔使好耐 ，佢哋有人會撳自動引爆器

4. 連輿論同民心都贏埋，畀全世界睇住佢哋亂鳩咁做

5.令更多人支持我哋， 仲開埋國際線，向冇參與嘅普通市民（ 包括遊客）放催淚彈或推進， 佢哋傷及無辜

做到以上幾點，手足無須戀戰， 既安全又有效！
唔使衝，唔使掉磚，唔使放火， 要有足夠體力，要跑得快可轉場！

狗嘅IQ同EQ都比人低，佢哋越嬲就越會做錯，好撚嬲又冇人畀佢打，唯有自焚！
等睇幾時有狗吞槍或跳樓

推

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

不停聽到記者報導
唔知點解放催淚彈
唔知個目標係咩
前面冇人

大圍記者話
一隊防暴警察
突然快速向前推進
但係前面冇示威者

目標唔止係撚狗，要引更多人關注同支持

槍頭依然對住政權同政制

槍頭對準政權同政制！！

狗係condom
只係畀我哋攞分同攞籌碼

令黑警犯錯，令佢哋自焚
已經達到目標效果

遍地開花唔止街頭抗爭
仲有其他戰線一齊做

黑警其實同政權係同一樣嘢，因為，全部正常社會都唔會打遊客，一打遊客，就會被國際社會列為危險，唔文明嘅地方，應該制裁，隔離，外國唔會覺得佢哋制裁香港唔制裁中國就已經做咗嘢，因為喺全世界眼中，香港都係中國一部份，即係話，如果有警察喺香港亂打人，中國點都要負責，就算佢自己話唔關佢事

黑警係政權嘅擋箭牌
又唔完全等同政權
黑警係我哋其中一個目標
引佢錯
佢傷及無辜，搞到遊客
就係佢 7出國際
我哋就攞分攞籌碼

分同籌碼越多，對家喺國際喺民意喺輿論壓力越大
我哋自己人嘅軍心士氣會越強

旺角！

依招有得諗，但其實都已經去左好多旺區

愈多亞裔靚女遊客地區愈好，黑警對其他女遊客仲有畏懼，但亞裔女人佢哋毫不尊重

高

klt有冇得諗

因時制宜， 要睇機緣
點都引到市民圍觀
佢哋如果冇做錯野
未必可以發揮到最大
佢哋出曬嚟鳩企鳩做
手足轉咗場都冇壞
有遊客嘅，點都會影下佢哋啲on狗相，返去同朋友分享下

佢哋鳩企鳩做得多
忍唔住又向空氣鳩衝或者鳩射彈就啱晒

鬼/分化撚現形記

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

不割席，不分化，兄弟爬山
個春袋已被敵人楂住咗

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係同分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

手足不割，鬼同分化撚一定要割！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我地先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

不割席 不分化 兄弟爬山春袋已經畀人對準咗！！